一句對白揾一套戲

港產片
唔知咩 槍口對外 定 同你講過幾多次 槍口對外呀
Sorry for1999

龍甘威

龍咁威？

早晨

周呀，人哋嗌周呀

賭俠